香港人鐘意阻人拍拖？

如題

係

點解

我無 你都唔准有

魚蛋論

大庭廣眾自制d啦好嘛

咩都無做 唔通攬住有罪？

咁你地繼續
唔好情到濃時地鐵都照黎就得